如果泛民立法會有35席

惡法就唔會三讀通過
泛民樹大有枯枝無可否認
但大是大非前，泛民再柒都識投反對

田北俊講過
如果惡法通過
明年立法會選舉建制派會流失好多議席

但大家記住，林奠提出既議案
只須要立法會出席人數既一半人贊成就會通過
所以我地係要35席，咁就35對35
唔夠35席其實已經冇意思

不如大家約定出年去投票，投撚晒泛民

首先垃圾會選舉係出年，
到出年選擇仲有幾多人記得今年嘅事？
要知道好多香港人都太善忘。

另外仲要諗埋功能組別，
功能組別唔到我地呢D普通市民去投票，
泛民唔知能力唔夠定係不屑參選，
當選比率一直好低。
就算功能組別幾衰都好，
既然你一定要玩呢盤遊戲，
而你又推翻唔到現有嘅遊戲規則，
就不如盡力理解規則，努力去玩，
呢點泛民一定一定要明白。

立法會選舉2020年嘛？
地區直選拎晒35票有冇可能

今年選區議會，出年再選立法會，
其實如果泛民有心搞大佢，區議會就應該努力，
做地區服務係儲選票嘅機會。

不過地區直選35席全取一定冇可能，
建制再9都總有票倉，
加上立法會選舉以比例代表制計票同席位，
建制好識配票，計到D人剛剛好夠票當選，
而泛民就成日有人高票落選，
贏3/4席位都已經算係奇蹟，
再加上立法會有D議題係分開直選同功能組別兩邊議決，
功能組別果邊輸左都係冇用，
所以先話絕對要考慮埋功能組別果邊

同埋正話講漏一樣，
最近開始有搬龍門DQ泛民議員，
你就算自以為遵守晒所有規則，龍門一搬，你又會變成違規，
將來只會越來越多DQ事件發生

d廢老死哂先講

小心0.3入來分化

我明籍建制有票倉
泛民傳統來講功能組別又唔多議席

但大家睇下呢幾日既付出
選舉都係投個票姐
既然有機會，我覺得各方面都要爭取

香港71同69兩次大遊行
大部分係90後00後
呢份反共情緒樓深蒂固

我肯定十幾廿年後佢地長大，廢老又死晒時
香港會重獲自由

但前題係我地必須拖延中共吞港既速度
立會投票我希望大家可以諗返起強推惡法時既憤慨
行多一步
投泛民一票

冇錯應該多管齊下。
呢幾日泛民表現的確幾好，
尤其是鄺神同AY佢地，
但之前泛民實在辜負選民太多次啦，
佢地真係要好好把握呢個機會，
知道民眾需要D乜，自我救贖，
唔好再割蓆。唔好再割蓆。唔好再割蓆。

仲有新移民呀ching，
同埋而家仲有廢中，十幾廿年後先變廢老，
希望到時80,90後唔會被荼毒，亦唔好變政治冷感

DQ泛民又做過乜

到時仲有冇立法會都成問題

仲係度講明年 立完法之後 講咩未來啊仲

投曬本土

民主黨賣香港咁簡單既道理都唔識

中共買票

其實本身今一屆反對派有成32席，過半唔係完全沒可能，問題係政府唔會比D出名既人去選

多管齊下+1
泛民就算再鳩
喺大議題上始終唔會賣港

新移民都係唔like中共先黎姐
佢地都唔想香港變另一個中國掛

人係要失去先會反思
今次我想大家留住呢一刻
喺選舉上再抗爭

我諗下一屆仲有既

出名與否
總之投建制對家就無死

講焦土班人變晒廢中廢老
我想宜家抗爭班90後00後明白守住議會既重要性

少年你太年輕了～
有D純粹家庭團聚，
有D純粹想搵錢，
有D字都唔識個，
總之佢地都另一個統稱：「港漂」，
我地呢D純香港人可能會越漂越淡

到你夠35票果時就dq你5票

唔好廢票 唔好投對家
大幫手 拉票 首先係你當區踢走當區既建制派

問下送主席俾建制派個死太監啦

佢地都知廢老會越黎越少
先整一大堆新移民黎香港
等到呢代廢老死哂果陣
會有幾多新移民呢

佢會dq你2個之後再補選

策略上投泛民我好理解，但大家唔好忘記，今時今日呢個局面，佢地絕對係幫兇，千萬不要忘記泛民做過嘅仆街事

仲下年 拉撚哂返中國啦

收皮啦冚家鏟你哋 當年你哋試過立法會上深圳開AR臭閪

完全正確，票就係一切！

今次飯民唔差，大狀，議員衝曬落嚟幫拖

逃犯條例仲未撚搞掂就諗選舉？

用人民力量幫泛民拉票

其實投建制派嘅絕大多數都係嗰班蛇齋餅糭，掌心雷 所以無論香港發生咩事 佢地都一樣有票

一定啦

焦土白票先係幫兇，正如一百萬人出黎唔為因為網上響應，好多都係受大台號召先出黎。你本土想做神唔係冇可能，但好難，唔夠策略配票就好似票王朱凱廸咁哂左D票。有個少少本土味既鄭松泰而家都唔知死撚左去邊。

當日補選有份投但要威唔肯含淚投票，今日又出去食彈既人，都唔知你做乜尻

呢樣野講到口都臭
無35席根本唔洗玩
係部分泛民同本土支持者有政治潔僻，成日割蓆

今次如果修例通過左
比較中間偏黃既商界同其他功能組別係絕對可以嘗試拉攏

而家直選 得新西係拎到過半議席，其他都係差一席左右

而家功能界別拎得7~8個位

教育，醫學，金融，商界 呢啲應該要去做啦

會全部dq矖

求其搵幾條過氣狗出黎𠝹票 再蛇餅就收你皮

港共會繼續DQ
唔好再寄望

其實而家建制派都爻緊底，先至唔出聲。

鄺俊宇 楊岳橋 真係感動到我

現時只有分香港人同非香港人，各有各做法無問題，方向一致，總之就屌柒班支那狗最重要。

文宣 比建制壓力去到國際層面

區諾軒，林卓挺，吳文遠 仲有好多人
佢地可能把口唔夠叻，你冇乜興趣聽佢講野
但佢地花左唔少時間喺街度同示威者一齊

唔好再番轉頭期望議會鬥爭啦

功能組別呢樣野已經係政府自保既皇牌

再講直選
泛民本土好快又會嘈

而家就選單議席單票，兩次九龍西補選都輸

都唔好再話政府可以隨意DQ

然後又等佢地開會唔投票呀
2019年啦，要洗底都唔係宜家啦

唔寄望，但都唔好乜都唔做，
反撲唔一定成功，
但坐以待斃就死路一條，
唔會有「投降輸一半」呢支歌仔唱

咪玩啦on9仔
仲覺得港共政府下選票有用
你唔係弱智就係鬼

出得黎既基本都係投泛民架啦

黎緊11月區選，大家登記做選民先，7月2 號deadline

大家要有票先有得揀

下年一齊去拉票，咁就唔使搞到咁慘

區議會已經決定成70個選委位 過一半就拎哂

十一月都有區議會選舉

韓國青瓦台聯署

唔記得改議事規則
今日冇得拉布
要市民出黎抗爭
係邊個？
今次係殺到佢地埋身
佢地先做野

下年唔拉鳩哂呢班人上大陸，都一定DQ哂

連登仔唔係咁快俾泛民打手帶到風向呀？
記唔記得香港人俾泛民出賣過幾多次？
記唔記得泛民係議會入面幾無能呀？
記唔記得泛民身份認同係中國人呀？
佢哋做到一次嘢唔代表佢哋係好，俾佢哋係香港人背後抽嘅刀仲痛緊呀，你叫我點信返出賣過我嘅人？
你點肯定我選咗佢入去之後佢唔會再賣我？
我唔你未試過呀，我唔想含淚㗎，但我想信多次泛民，含淚投咗白頭佬，然後呢？我喊到仆街呀！
再者，中國人身分認同係令佢哋意識唔到佢哋做嘅部分嘢係助長殖民，單程證係最佳例子。
你問我唔投泛民可以投邊個，呢樣我駁你唔到。可以代表香港人嘅都俾人dq曬，代表中國人嘅就袋袋平安。
同泛民可以就單一議題合作，但要幫佢哋真係好難做到。
再講呀，當日69，眾志同示威者一話開始圍堵、靜坐，民陣副召集人做咗乜？佢叫人散水呀，叫曬啲示威者走，將留低嘅人置身係危險中。
投泛民，睇佢過住政績，你點投得落？
Sorry，我接受唔到
想說服我嘅，可唔可以證明到泛民唔會再出賣香港人？泛民會唔會以香港人嘅利益係本位去思考、行動？會唔會再割蓆、篤灰？

仲玩投票 真係得罪講句
弱撚智

下年咪又係一車車蛇齋餅糭
就黎殮房個啲都投到建制派

up

講黎多餘
點解？
就算泛民肯做
郁民仇狗國師第一時間衝出黎嗌“結果都係為選票”

等二鐘擺效應
區議會快過立法會
最多令區議會拎多 D 左席
到立法會消化晒+港人善忘
立會又會變返少席

咁快收割成果？
見唔到泛民企出來，除了胡志偉

等選舉咪即係條例會通過，到時拉淨幾多個，DQ淨幾多個啊?你連宣傳你都要避字眼免被中共捉，甚至中共搵人暗地同你做好手續你先有得選。

03年五十萬人遊行個次後既選舉都唔夠一半數，而家多左咁多新移民，重靠選舉根本好難睇好囉。

你知唔知功能組別佔左35個(包埋5個奇怪區議會功能組別)，35個地區，?
地區你預土共每區起馬一個，即5席，功能組別佢地食硬你25席，到奇怪區議會食硬你1席，已經31席。

仲有啊議員有任何提議都要分組點票，即係功能組別要過半數，到時政府咩惡法都立晒你返唔到轉頭廢法，你可以捱幾多次有35席?

根本改唔到個議會制度你玩議會係浪費時間金錢。

寫基本法果陣已設計到泛民拿唔到過半數架啦

我無辦法說服你, 不過而家係去到無野可以做, 只要有一分可能都會試.

係, 就係絕望至此

太多黑歷史

1. 唔夠人開會 / 唔記得開會
2. 支持修改議事條例
3. 割𥱊